訓訓下有隻自來貓，要點做好

哩左係角落唔肯出黎

未養過動物

半夜三更邊到走入黎

飲食台

Ho cute ah

好眼訓

點走入嚟

cute

有得佢繼續訓

post上飲食台,你都係想問點煮姐

美短

摸左佢一下，佢弓起個背，仲要少少震

擺兜水
有嘅話烚啲雞胸剪細比佢
訓醒買貓糧貓廁所帶去睇睇獸醫

似本身有人養

訓啦，訓醒，仲係度 再算

用喼汁涼伴黎食

千其唔好索佢地個身！！！
千其唔好索佢地個身！！！
千其唔好索佢地個身！！！
會上癮

樓豬買咗隻新貓想曬命咋
完全冇應過留言係到狗噏

流浪貓有冇可能係美短

而家我身上都有隻自來貓
由客廳自來我房

俾個紙箱加唔再用嘅毛巾佢
廢事佢訓醒 就放低幾兩

問下街坊有冇走失
一隻美短英短都幾貴

俾貓義工照顧先

之後佢地會嚴格審查領養者嘅背景

唔想麻煩就學下養

成為一個合資格嘅貓奴

你隔離屋架, 比番人啦

之前試過鄰居隻貓走咗入屋, 搞咗一輪先趕番佢出去

痴撚線美短有乜可能流浪貓 唔識唔好亂講野啦 一陣樓豬送走左人地隻貓有排搞

貓義工正仆街

貓義工

買個砂盤比佢屙屎先

唔係陣間屙落你個頭

煲咗佢嚟食

貓義工啲冚家剷食撚屎啦

自來貓有「貓來孝」的意思，即是會為家中帶來白事或一些災禍，讓家中人要戴「孝」。若貓就這樣留在家中不走的話，就更要留意牠通常待在甚麼位置，事關這個位置可能比較陰暗，容易引來一些「朋友」

叫樓主做貓奴先係重點

梗係唔好交俾貓義工啦

美短黎 應該有人養走失

邊區？之前facebook有人唔見左隻類似

cute cute
佢個樣咁楚楚可憐似係有人養
樓主問吓隔離鄰舎有冇唔見貓喇

大雜燴

頂，真係唔出奇，一站式

貓你老母臭閪義工咩
個班癡線佬黎啫

貓仔定女
我都想走返隻入我屋

呢啲自來貓（如果係街貓） 好多蝨㗎

個樣鬧爆爆

到底幾on9先會自稱貓奴
成班主人前主人後
叫你一聲畜生又起曬鋼

關門
關窗

雞蛋六隻，糖呢 就兩茶匙，仲有啲橙皮添

飲食台

樓主係想問大家要點煮
想開餐

貓撚真係好戇鳩 ， 遲啲有冇巴打不如一齊組團返大陸食貓

要準備幾錢？

訓醒走左

樓主死都唔好交俾貓義工
班友癲架

樓主我係你就 攞佢返大陸， 豉汁蒸炒煎炸一定好野味

根本貓奴 就係呢個世界上最戇鳩嘅term

又平又正， 到時我哋食完之後記住打卡， post上facebook啲動保撚page

緊係走啦，放係飲食台

報驚

唔報死全家

呢到去第二個位喳？

勁得意

食屎la貓義工

Lm

樓誰打開大門訓
點解隻貓可以自出自入

樓主打開大門訓
點解隻貓可以自出自入

隻貓都有入連登

買多一隻 扮有兩隻自來貓開個新post

龍虎鳳大雜燴

俾返隻貓人啦

返大陸去食

有邊隻貓去到陌生環境係唔會匿埋

隻貓原來係門口，長沙灣有無人唔見左隻貓

好得意 養左佢啦

樓主如果唔介意嘅話俾佢係你屋企一陣啦
家貓係街好危險

自來貓窮
趕佢垓啦 影衰哂

LM

係你架喇
多圖唔該

有冇四圍拍下門問下呀

佢縮左係門邊，震下震下咁

我又唔敢掂佢，佢又唔郁

相

圖？

烚隻蛋睇下佢食唔食

問下隔離屋有冇走失貓好過啦

影多d相啦 樓主

樓主有冇聯絡方法，需要幫手出聲

利伸：有養貓，住CSW

喵

偷人隻貓

推

屌你老母啦
On9無藥醫

有冇頸圈之類？

技能發動

好似唔肯食

李鄭屋？

信嗰啲on9
轉述畀人聽嘅直頭係重度弱智

佢點樣走入黎你間屋？

唔似流浪貓，因為流浪貓係周街食野
佢唔食野原因係因為去左陌生地方。

tg: gdltd123

應該點做

你唔係到佢就會食
你望住佢點食丫

成日執到貓都算 而家連隻貓都識自動埋身
連登仔技能越黎越勁

個樣嬲爆爆

屌，你d野咁核突，人都唔食啦，何況貓

落寵物店買d貓食既波板糖，比佢奶下奶下，增加忠誠度先啦

應該走失

肚餓咩都食啦

有無放上fb/係大廈貼通告幫佢搵主人

前世情人
再續前緣

而家真係阿貓阿狗都上連登

隻喵嗰樣好無奈

如果有隻貓係係走失，理都唔理下仲貼上飲食台

應該好多人tg樓主搶貓

問下周圍有冇人唔見貓，有人認投咪叫佢講隻貓啲特徵
千祈唔好比貓義工，一比左隻貓咁就一世

拎佢入屋先啦 一陣比痴線佬捉走

隻貓咁辛苦逃出生天諗住搵個好主人食好飯，
隻貓心諗仆你個街又係乞衣黎既 又中伏

樓主帶佢番入屋搵個紙皮箱擺塊毛巾係底比佢休息下先佢好似好驚

問看更睇下有冇人走失貓啦
咁靚仔9成人地寵物

樓主放返佢出屋外？
留喺屋入面睇下係咪附近有人走失先啦
唔係一陣又唔知走左去邊真係變流浪貓喇

咁肥應該本身好食好住

我都好想有自來貓撚下

係咪Royal級先

仆街 番左大陸一日 隻貓咁似我個隻既
留左比兩老睇住隻貓
住長沙灣

係咪人地架，走失左

圖呢!

問下佢地隻貓點先
應該無咁橋既

佢每次飲水前都會將啲水挬到周圍都係，之後先飲一兩啖

屌你老母！！！
屌你老母！！！
屌你老母呀！！！！

好可愛

貓奴嬲嬲豬

好得意
開始出嚟

我隻加菲呀

點呢隻貓

可能飲開水機流動水
我隻貓飲水前都會抓一抓個兜邊
唔知係咪佢地唔郁下就見唔到有無水喺兜

😾 : 拎去餵狗啦喵

信既真係低能，我養左隻自來貓幾年，全家都好健康

不過實有人亂認

希望可以幫佢搵返主人 似走失

擺明有人養啦
捉佢落樓下大門罰企啦

樓主，講清楚啲，你住長沙灣邊度?

多數係同一層

放返係出面 唔好養

似係本身都好食好住
是但買啲罐頭比佢先啦

習俗野冇事果時咪當笑話,有事果時就俾人鬧囉
外母唔信邪養左隻白色自來貓,一年唔夠外父就中風過多幾個月仲死埋

好似無咁嬲

我有個屋企人收養過好多隻自來貓自來狗
一家大細咁多年都過得好健康好開心

影張相 印張紙貼喺升降機口
佢咁靚 應該有人養開 走失咗啦…

靚就有人養 醜既就流浪

如果有人來相認，記得叫佢俾證明
最起碼都要有張貓相，做貓奴唔可能無影過相

動物界都係your face your fate

樓主post多d圖直播可能搵得返個主人

this?

搞左成朝,暫時餵飽左佢

我都未食過野

應該好多人tg你同你乞貓
唔好信佢地

休息下啦

煮左佢黎食啦

我都想有自來貓

放佢有屋，影相，落大堂問下，可以嘅話係升降機貼左張問下，你等一日，如果無就帶佢去獸醫查下有冇晶片

隻貓塊面好閪

多圖please

講得好 養寵物都唔洗咁on9

點先可以過到vetting

你係奴才咋

中風又關隻貓事 戇撚鳩
自己本身身體唔健康
有3高
係到賴三賴四

帶佢去深圳

好想知點走入屋
你住幾樓

睇隻種係有人養
望下有冇貼街招/問下管理處有冇人走失貓
無咪自己養住先

我個隻
不過唔係我

屌你老母貓義工，想領養隻貓既難度同cut有線一樣

你外父中風死係關中風事，關隻貓咩事，迷信到搵d咁既野賴

你外父唔養唔會死
起碼有二百歲命

leave name strong hold

養咗自多貓，合家平安，個個當佢大帝咁服侍
所以唔好話我迷信，冇事唔好養貓，你養咗一隻，呢世都走唔出呢舖癮

養咗自來貓，合家平安，個個當佢大帝咁服侍
所以唔好話我迷信，冇事唔好養貓，你養咗一隻，呢世都走唔出呢舖癮

隻貓點入到屋?

想睇多啲閪面圖

好好味

好閪但真係好正

多圖

美短都有得自來
樓主養唔掂大把人爭

真係屌你都費鳩事

隻貓：

做你既貓奴啦,屌你老母

祝你地死全家~唔送信咒都一定冇事既

圖呢

【在清杜文瀾《古謠諺》卷三九里找到一條，此書引《田家五行志》說：“豬來貧，狗來富，貓兒來，開質庫。”所謂“質庫”，就是典當舖，把我高興了哈，看來要發點財。還看到小注中說“豬來貧”的另一說法是“雞來貧”，豬、雞的古音相近，所以有異說。又查到清代梁章鉅《浪跡續談》卷八“貓衰犬旺”條說：“吾閩有'貓衰犬旺'之諺，謂人家有貓犬自來，主此兆也。然此語亦自古有之，而各不同。婁氏《田家五行》雲：'凡六畜自來，可佔吉凶，諺云：“豬來貧，狗來富；貓兒來，開寶（“質”字之誤？）庫。 ”'此與閩語不合。又江盈科《雪濤談叢》載其邑諺，有'豬來窮來，狗來富來，貓來孝來。'故豬貓二物，皆為人忌，有至必殺之。又《雅俗稽言》雲，俗稱'貓兒來，帶麻布'，又稱'貓兒來耗家'，蓋其家多鼠耗，故貓來捕之，因耗誤為孝，又因孝布轉為麻布耳。金海住先生雲：'此等語，聞諸長老，謂是已然之效，非將然之祥也。窮則牆坍壁倒，豬自闌入之，富則庖廚狼藉，狗自赴之，開當舖則群鼠所聚，貓自共捕耳。”】

留名
當年我都救過隻美短流浪貓
仲要係大咗肚嘅
希望快啲搵返佢主人
同埋希望唔係比人掉出黎架啦
棄養死全家

你顧掂自己先啦，因著中風呀

食貓

自來貓 大凶之兆

係都等人出錢，想搵返隻貓先俾佢啦

三三

船長 三三依加肥肥白白

返去幫你隻貓含撚奶閪啦貓奴

樓主玩緊單機?
開完post冇理過人咁濟

人地話連登係細路仔的討論區 , 我一定屌佢老母
因為呢度連信傳統習俗的老人家都會上黎

話走左出門口放低糧水就冇理啦

嬲呀?有冇諗屋企人中風死唔關隻貓事係關你事?
唔報你身上報你屋企人

走失左 樓主唔幫佢搵番主人

就黎報落佢度

嬲?似你嬲多d喎
又話唔迷信又咒鳩人,算撚數啦貓奴~點都唔夠你死全家慘架啦~

( Show Blocked User - 鏟屎官員 )
低質到
無謂騎劫個post

Block完仲要貼出黎,小學雞咩

我擔心你全家會中風死唔去呀,仲大獲呀

死唔死冇人知,但你全家都會死呢

你連貓都乞，睇怕你都係會買埋啲垃圾貓糧，更重要係佢病左你會唔捨得俾錢佢睇獸醫，你都係咪撚養啦

樓主做it？咁咪冇時間陪佢囉

你老母買咗翻嚟咋

屌你唔好話10年後死咗人都關隻貓事 過咗成年都可以賴隻貓，你係on9定低能呀？

有個好靚仔既巴打買埋籠同貓糧上黎

餵飽左佢，清潔左，入左籠，跟住出左門口

其實可能本身會含家產架，不過自來猫帶來福氣幫佢地一家人擋左剎咋

睇下 迷信既話 呢D野跟本任你解讀

Yummy

有冇貓砂盆呀，俾個地方佢痾唔係好大鑊

GAY

呢一刻我已經唔care隻貓
想問下位巴打係邊

巴打

多圖！
靚仔巴打既圖

想領養靚仔巴打

訓訓吓有個靚仔巴打，要點做好

點解隻貓可以自出自入你屋企

有冇餵飽埋靚仔巴打?

開左木門

靚仔巴打可唔可以餵飽埋我

留名

刪曬門窗養左佢

就咁開咗道門 鐵閘啲窿位夠貓貓出入

養靚仔巴打啦

係我就煮左靚仔巴打啦

走貓走糧，剩係要靚仔巴打＋1

仲咩姐你哋

隻貓實係去左搵靚仔巴打

應該都係你啲鄰居嫁啦 我隻貓試過半夜係露台爬上去樓上個單位 隻衰貓仲要係人地屋企過夜 第二朝人地起身比佢嚇死

住你附近有養貓，留名

圖

定樓主曲線讚自己靚仔咋

養幾日可能有人照街招 拎返幾日照顧費

樓主自篇自導

一係圖，一係認係自己養

好似係想藉電腦send email

你叫春比佢聽

求靚仔巴打TG

船長，三三點呀？

唔要pm
留tg

留名食靚仔巴打

餵佢飲自來水

條on9仔係咪睇唔明呢篇野
知道自己柒咗駁都唔敢駁

成晚係度叫，5點幾就醒左

好惡

等有人貼尋貓重酬先比返佢

貓太窄
用唔到

嬲豬樣都好qq

追到live
唔該繼續影下相update下

好型仔

等佢入籠，鎖籠，放浴缸 放水

諗起三哥篇husky文
可能遲啲佢會開口講嘢

影親都西面

點解咁嬲

眼神好似想殺你滅口咁

好正

如果搵唔番主人, 樓主有冇打算收養佢

射到樓主一肚都係

咁都有自來貓，技能升級

好惡呀

個眼神成隻獅子咁

己經搵左人可以收留佢

好有型

呢隻貓肯定係鄰居走失架，你同左樓下看更肯左先啦，你俾左第個佢就返唔到主人身邊架喇

己經問左，留左電話比保安，不過佢住人都好似唔係幾理佢，啲爪勁長

個樣好西

有無放埋天下貓貓一樣貓個到?

加啲雞汁先

好想照顧佢

個眼神好惡死 好正

有蝨一定會傳埋比你
最好同佢沖一次涼再滴殺蝨水

睇眼神就知邊個先係主人啦

見到隻貓個樣閪到咁撚樣, 我信樓主

好撚兇

岩岩睇完醫生，無傳染病，得少少感冒

虎紋

自來水

如果冇人認領，樓主打算點做？

佢個樣真係好正

佢咪係阿銀

好得意

隻貓個樣好明顯講緊佢唔要住籠
有冇考慮俾啲軟既野隻貓訓，我隻貓都係唔軟唔訓

路過答你 依隻色ge貓相當on9

哇真係好on9

閪面貓係咪乸嚟?

我睇完呢張相
感覺到佢個名叫布歐
佢而家好驚，好肚餓

有貼左告示睇下搵唔搵到佢主人，唔想講太多資料，等多兩日佢主人唔出現就交比啲養開貓既fd

醫生話本身隻貓都唔似好有心打理，加上附近又無街招搵貓

動物傳心

搵唔到主主人就自己養啦 咁可愛

巴打影相之前可唔可以抹下鏡頭

訓

自來隻美短 ？

好撚Q，好想俾佢瘋狂閪面

巴打哩隻都係自來貓？有人tg 我話同佢走失隻貓有啲似

點解可以咁撚閪面....
好撚正

條友，比兜乾糧佢，一野挬出黎，成地都係，唔食

比兜濕糧佢，一陣食晒，仲要乾乾淨淨

唔係呀 貓仔養大 4個零月大咋
雖然佢on9 但如果佢走失的話
到時應該我變on9

感覺巴打對得佢耐就唔會捨得將佢比左人

識食

英短？

算係 但唔係純種

入番正題樓主有冇諗住跟布歐做主人

巴打記得閂好啲窗
啲貓好撚醒目

希望佢搵得返屋企人

仲未搵到佢主人？

無知撚一問 貓狗唔係有晶片搵主人咩

推到負評比樓主正評多

怕唔怕縱壞左唔肯食乾糧

好明顯佢係而家已經唔肯食乾糧 好古惑

岩岩有個女人拍門話係佢主人,但係無証明無相,

一張相都無好難俾佢認喎
又唔係貓B養左無幾耐
個女人幾歲呀？用智能電話既話好少一張相都無
我媽會成日影屋企隻貓啲衰樣sd比我

係咪白撞嫁

隻貓本身無絕育, 然後我用佢留底個電話,搵到佢14年有賣過銀虎

好彩你機智

但係佢講到晒隻貓啲特徵

但係正常貓奴唔會唔影相嫁喎

你POST左上黎緊係講到啦

會唔會拎黎配種嫁
賣過貓都唔方係好人啦
可能隻貓想走甩好奈，樓主睇定d先好

我連佢係男定女都無講過出黎

無影過相真係好可疑
隻貓可能係佢但都可能只係養黎配種

叫佢拎張針卡出黎

唔好制呀

始終係生命一條，唔好喺冇充分證據底下交出貓貓啊

唔好交隻貓出去住啊巴打

我唔係好明 14年前買個隻就係呢隻？
估唔到佢咁老喎

睇下個女人屋企有冇養貓需要既野？
糧, 水機, 兜 ,床位 ,地板有冇貓毛

最簡單 貓零食 貓玩具 好難無呢啲野
一張相都無都奇怪啦 點會唔影相 又唔係老人家

咁撚寸推d貓乾糧，比我實打鳩佢，困佢一輪，再餓鳩佢大半日，等佢死狗自己行埋黎我身邊，食到連碟底都奶撚埋
密室培育之自來貓

如果配種真係唔好制
真心一問 可以點樣先知道佢係拎黎配種/搵到證據

樓主係話佢14年 賣 過銀虎

而家煩係佢9成都係主人

但係搵到佢電話增經14年賣過銀虎

而隻貓佢話養左三年，但係都未絕育

另外仲搵到佢賣狗，寫明自轉繁殖

我有一日時間決定比唔比返隻貓佢

然後如果唔比，我要諗點應付，例如佢報警

仲有我唔養得隻貓

巴打搵咗人暫養未？
唔好比住，問清楚啲先

叫佢比證明 例如相/針卡
唔係老撚都唔俾
報警都係咁話
唔好害咗隻貓一世

仲有正常如果佢係賣開寵物既點會冇相

佢無野證明(eg.樓上有巴打話針卡、無晶片、無相)
你唔俾返隻貓佢都吹你唔脹

冇證明 唔好比
佢吹你唔帳

再唔係放貓仔係朋友屋企 話佢自己走左啦

似呃貓轉手賺錢

搵到呢o的資料就夠啦，作個籍口走左又好乜都好

記得睇實隻貓貓廢事又會唔小心走失呀

集思廣益點運貓出去又避到CCTV

一張相都無又好難解釋喎

其實你話唔見左都得，比隻貓一條生路

客觀黎講 有証明既比番人好 當然你問佢收番呢幾日既洗費~始終係用係佢隻貓到

主觀講~報警先算 吹你唔脹 針卡都冇咩憑咩話係佢

不過我諗佢分分鐘唔要隻貓~都唔會比番幾舊水樓豬

對唔住 我眼殘

慘，貓貓多數係俾佢用來打種生貓bb賣，所以解釋到點解名種貓但照顧得咁差

如果佢無證明 佢去報警都應該唔會有事
隻貓無絕育打理又差 走甩左仲要無貼街招搵
樓主睇下佢有無針咭或乜野證明到係佢既
雖然可能覺得貓貓係佢既應該比返人
但我覺得貓貓走得甩係幸運 佢命運喺你手
如果有錫佢既好人家 總好過返去做種貓

洗乜諗比唔比返佢
乜證明都無你話隻貓係我都得㗎啦
比較好奇想知點解個女人會拍到門搵樓主？
不過真係想運佢出去嘅話好簡單姐 是但搵個大啲嘅shopping bag裝住貓袋咪得

佢話要返姐
隻貓聽到會唔會好唔小心咁走甩左

老撚都唔好俾佢，乜證明都冇就上黎認貓，咁掛住隻貓又唔見佢招街招po上網尋貓？
賣過貓狗可見佢係為賺錢，你當為隻貓貓好俾佢脫離苦海就唔好俾佢，話隻貓係人地執俾你養都吹你唔漲

你貼曬相我都講得出有咩特徵

好心有好報

樓豬 為左貓貓既幸福 你都係唔好比番佢主人

留住隻貓養耐啲等發達
上面回覆果到弱智、唔好信

噉好明顯個女人係販賣貓狗賺錢既仆街啦
可能佢屋企仲有好多，嚇番佢話報警查佢

樓主救下隻貓啦
唔好比番佢，最多咪話隻貓又走失左
配種貓好慘嫁…生到又老又殘就比人掉出街
成世就係噉…

一定唔可以俾番隻貓個女人

樓主要救下隻貓
好地地唔會走甩左出來囉

西面到呢

救下貓貓

照顧得隻貓咁差唔使諗啦

好難同佢講隻貓走咗
始終佢知道你住邊可能都會煩鳩你
你同佢講隻貓出嚟之後染咗病
領番隻貓先去xx診所交埋啲尾數
佢係為錢既 一聽到仲唔鳩縮

好提意，打發完條仆街走後，錢方面我可以夾份

無針卡無晶片唔會受理
之前漁護啲仆街入村屋偷狗都係用咁嘅籍口唔比返狗主
當佢有其它證明
求其用個袋運走隻貓比你個Fd
同差佬講隻貓自出自入已經唔見咗
又唔係關於遺失貴重財物
基本上差佬唔會理咁濕9嘅小事
實係同個事主講好難查唔好浪費時間報案
事主報案都係Hea開File幾個月就講查完搵唔到

有無巴打幫到手？我想今日幫佢絕育，但係約唔到醫生

如果佢絕左育都慳持比返錢要返，我覺得可以交比佢

問個女人手機有無相
養左3年我就唔信一張相都無影啦
佢知無絕過育？

我有帶佢睇醫生，做埋傳染病同大便test ,再加埋帶出去沖涼，加埋都成千蚊

佢聽到都有問幾錢，但係無答實會唔會比返

會唔會岀領養

你同獸醫夾 講大啲啦
同埋一定chok下佢 要去佢屋企睇下環境
因為懷佢非法繁殖 佢實驚到仆街

但醫生都話貓貓無點打理即係平時都唔係錫佢
仲要相又無 我自己養開貓日日影幾多張都唔會厭
就算佢肯俾錢 返到去唔知會點對隻貓

一般貓好少打晶片，同狗晶片唔同，貓既只有一組號碼而唔會有主人資料，通常係隻貓會出國先有需要打晶片

另外絕育都唔會即日做到，不論係仔定女都要做全身麻醉，要禁食12小時，所以最好你快啲打去診所約咗先，平日既話應該好快約到

不如樓主話呢幾日帶左隻貓去做絕育？
絕左育個女人一定唔會要返佢啦
如果佢係D仆街配種賣家

就算唔配種佢都可以拎黎賣架嘛

咪撚比隻貓嗰個女人
冇野證明隻貓係佢
就算報警都吹你唔脹

bad news

我阿媽覺得太臭等我返左工，趕走左隻貓

此post 己完

On9

屌你老母

你趕走埋伯母啦 佢都好撚臭
一個人有幾賤格先會趕走隻無家可歸既貓貓

伯母冇人性架

小心有報應

樓豬食屎狗

屌樓主老母
唔比養出聲啦 呢度大把人爭住領養
可憐既貓貓

你去搵睇搵唔搵到 唔係就白做一大輪

On撚9

唔撚係呀 死係你老母手上

樓主出去搵下啦

死左都好過跟你個ON9

呢鑊真係要屌你老母

屌你老母臭系

乜撚野ending

今次真係要屌你老母

唔關你本人事既

回歸大自然咪好囉

oh my god

好唔開心

樓主作個理由打發個女人走姐

依個結局真係估唔撚到